呢個咩站，拍緊咩戲？

荃灣都攪，差渣仆街冚家剷

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

死差佬

抵死啦 成班綠楊新邨既垃圾對M座視而不見